燒山又指路...

手足收到未？

Btw, 721, 護憲法大遊行
擁護憲法, 捍衛集會自由
有係得諗?